轉季了 去邊到買衫好

我樣似梁世燦身高似haha身型似金鍾國

haha 同問

你樣似宋仲基幾屈

-.- 點解咁講

你識唔撚識尊重啊

菊花牌 暖呀

仲有錢買衫

呢個真

屌你老母

樣令點著都好睇

P牌仔係無乜禮貌

LV Gucci

Thanks樓主幫問 描述得幾仔細

取笑我？

關心吓姐....
唔使同我老母咁親

我樣似金鍾國身高似梁世燦身型似haha
有冇推介

有少少感動 我會喺餓死街頭之前pm你
等你幫我做忌

有冇窮能之選

我唔會俾你餓死

你唔係

巧的兄弟。。。

我無業人士。。。